讀書都有教啦，香港地漁港嚟架嘛

咁人人都帶返頂水上人個啲藤帽都好合理姐

又夠大頂，又硬淨